護士AL被SHS可以reject ?

已經resign 左，補緊AL比我，但就話放唔到比我，要我照番工當SHS
有無得唔番？定規定係無話唔可以reject ?

Email出黑白
有duty再Port sick拎醫生紙

姐係duty寫明係AL 然後佢編我SHS 我sl都要醫生紙？
唔睇就一定要番？

放唔到比你既原因係咩

我係賣哂d 年假的 問過hr 話係dept 決定你可以問返你hr

所有同al有關都要雙方同意

我都唔知，淨係話放唔到

因為我想盡快走，但HR新年又放假

我想放假佢又唔比要我賣
補錢走係咪就解決左問題
但係因為如果明明其實AL佢唔可以逼我SHS既話，咁我就唔洗補錢走啦無咁多錢